想同條女扑野佢問點解

即時個feel比佢shut down咗

想扑。

問乜鳩 直接屌啦

因為想感受你嘅全部～

同肚餓一樣，想搵野食

想生仔

順便唔駛帶套，一舉兩得

想扑咪想扑 點你老母解八婆

點解阿？